有無人聽朝6點羽田UO?

仲有12個鐘，可以點hea

係nihonbashi個邊d木長凳訓下

決定去千葉柒下先返羽田

仲有$ ？

有pass

去仙台食餐牛脷都仲得 不過無錢

去到食七仔飯？

去到食東北風 去影下啲毒野#

You speak日本語 ？點開頭？

柒柒地都媾通到既

日本語できますか？咁？

點學牙

毒到咁上下日文技能就get了

唔中意acg 點算牙

去識個日本妹

都要知basic ah between d日本女仔好多著闊腳褲剪短頭髮好正

身體語言

淨係搭車有同個空姐傾計 但係佢講美式英文 最後我張飛唔夠$出車站 佢係站外都有等我 我本來想fing手表示多謝指點 佢以為唔駛等 走左

傻仔
美式英文屌打

平和島溫泉
有得浸 有得訓
四點有車入羽田

細佬死左去千葉啦，又唔早啲講

佢幫我search野見到部電話google search history 全部係查d英文字點解 好記得有查poultry 點解

玩完先去check in 囉

咁係點解

無連登仔搭6點uo咩

清點知, add左幾多個人今次